到咗尖咀，但人呢？

得十慢人，你哋係咪玩我呀，出嚟啦

𨳒你；學好廣東話先啦；你先係傻閪

要人呀屌你

係cwb來緊啦 屌

巴士塞死左

大專生:要溫mid term，不了